
                      Mala hasta decir basta, quizá en la época tuviera algo de gracia, pero es una perdida de tiempo total. Pocas cosas se salvan de la quema, lo mejor es que no perdáis el tiempo viendo este bodrio.
        
            